= Роли пользователей

Роли в системе:

* <<admin,Администратор>>;
* <<user,Пользователь>>;

[[admin]]
== Администратор

* Просмотр шаблонов;
* Создание шаблонов;
* Изменение шаблонов;
* Удаление шаблонов;
* Переопределение шаблонов для проекта;
* Добавление форматов документа;
* Изменение форматов документа;
* Генерация документа;
* Просмотр изменений всех пользователей и администраторов;
* Отмена изменений пользователей;

[[user]]
== Пользователь

* Просмотр шаблонов;
* Создание шаблонов;
* Генерация документа;
* Просмотр изменений всех пользователей;
